［突發］隻手指多左粒墨 點算好

明明前幾日都唔覺有

今朝訓醒就多左粒黑點係隻中指到

以為係污糟野點知整極都仲係到

嗚呀。。。點解會咁

皮膚癌 rip

你依家照吓塊鏡，應該會見到頭上面多咗個金 X 圈。
最好留意吓附近有冇條女係精神分裂嘅。